今日打風你做左d咩

食早餐
訓
食Tea

訓 訓 訓

hea hea hea

reg科

我都想知

hea。。。
電腦壞9咗

返工

打麻雀

打機

病左
訓 訓 訓

瞓，hea, 上網，揾左陣工